[必睇笑片]有線睇樓，九龍城津匯， 詹SIR高呼︰唔係下化！最後拎F，22/100

咁貴得咁嘅水準

會唔會變「水魚豪宅」？

而家D新樓貴又貴過人,但質素仲差過D舊樓

有冇咁離普

豪宅價錢 籠屋質素

見d幾年新樓外牆都殘得好快
筆維修費都好甘下

推
繼續笑

幾球野買垃圾

儲埋儲埋幾球野買d咁既單位⋯

外判左俾大陸裝